侵侵侵侵襲我心

收到可靠密報
Biden到最後都係得264票
Donald後來居上以以274票再次入主白宮
而且手執拜燈選舉舞弊嘅證據。
拜燈入唔到白宮不特止仲要入牢獄